[罪大滔天] Sony Xperia集中討論區(52) - 狙撃 Xperia 1 II 軟件體驗

繼續狙撃軟件體驗同港版更新速度

Xperia 1 II
現正發售、繼續收集1 II用戶意見 (Bugs、想改善嘅地方)

Xperia 5 II、Pro
無消息

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

POST 43

POST 44

POST 45

POST 46

POST 49

POST 50

POST 51

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系至Xperia 5的型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*
12. 機側/機背有冇甩漆 (Xperia 1 II)
13. 鏡頭成像有冇偏色、不正常散光 (Xperia 1 II)

Xperia 1 國際版已更新到 55.1.A.9.52 (7月版本)，而港版係大家狙撃下終於升到 55.1.A.9.21 (6月版本)。港版更新極度落後嘅問題，我希望大家有時間嘅話可以繼續集體到Sony網站投訴，畀壓力Sony Mobile HK，如果唔係Xperia 1 II遲啲都會係咁嘅情況。

另外，大家覺得Xperia 1 II有邊啲可以係軟件層面上改善嘅位都盡量提多啲，我會努力啲Send Email同Sony (HK、JP、US) 反映。

Link:

上回Last:

我唔係貪佢睇戲靚先買部機，更何況我唔睇戲
純粹係對 Sony 嘅信仰

呢幾張圖要長期放第一頁

留名

萬年BUG

條片有冇LINK?

續上post
我買呢部有一半都係因為個樣靚
另外有3.5/冇M額都有分加

佢主要屌拍1080p個陣根本唔係1080p

用得開心嗎？

條片21:9拍, 正, 超窄, 好有電影感

係呀，呢個一直都係 Sony 幾年都冇解決嘅問題，1080/60p 錄出嚟簡直係 720p 質素

樣靚-->100%認同

有3.5/冇M額都有分加--->100%認同

不過我唔會用佢個3.5"

專登
台灣啲手機review真係好睇過打手Rayma多多聲

Rayma太差啦, 冇數據, 形容詞黎黎去去都係咁

其實睇唔過眼佢係咁閹割自己嘅軟件

用落有啲小毛病
不過都可以接受
而且我用過stock android所以接受到佢咁簡潔

我之前android機用三叔
其實整體就三叔平均啲
但三叔依家個樣真係唔太得
所以轉下會

閹割相簿同埋計算機真係世界級

我覺得3.5係一樣「我未必會用，但你應該要有」嘅嘢

S20個樣真係唔太得

NOTE20U就唔同

啲小毛病係bug來架啫我希望佢7月前可以ko到

唔怕同你講埋
電話同通訊錄都係
呢個係Google嗰個來

如果你都係索粉就一齊大力啲屌醒佢哋
當然係佢哋面前要客氣啲

算係索粉掛

聽歌有用WALKMAN WM1A
HEADPHONE有MDR-Z1R
枱AMP有TA-ZH1ES
電視用BRAVIA X9000E
打機PS4PRO
電話用XPERIA 1

如果真係要講最明顯嘅問題
一定係個auto brightness

咩問題?

基本上而家 Sony 機嘅情況係：
＊不停 cut 走自己嘅 software
＊系統介面接近 Pure Android，完全冇空間畀人 customize
＊相機 app 體驗唔夠 user friendly
＊堅持 4K 做唔到高 Hz
＊堅持 21:9 螢幕比例，限制咗螢幕同機身大小

成日無端端好暗/光

我都算係索粉啩
DAP 有 ZX300
Earphone 用 XBA-A3、WF-1000XM3
喇叭用 SRS-ZR7
打機 PS4
電話就冇啦，已成過去

S865 4k下一定只可以60hz，Sony要做嘅係好似三星咁可以畀人低像素但高Hz

相機App我覺得唯一要吵嘅係普通相機App個變焦都要手機換鏡頭先做到有啲on9，又唔係Photo Pro

同埋Software體驗真係... 走錯路線，以前自定Themes呀Sony相簿個啲係做得好好架，同埋我一直覺得佢指紋解鎖冇得自定義可以用係邊到同埋冇得暫停太戇鳩

我都係後備電視同耳機用Sony
手機一直係Walkman同Xperia

接近Pure Android, 系統更新易搞

SONY現在基本每年只有9-10部機要搞更新, 下年XZ2, XZ2P, XZ3就放棄

2020年機-XPERIA 1 II, XPERIA 5 II, XPERIA 10 II
2019年機-XPERIA 1, XPERIA 5, XPERIA 10 / PLUS
2018年機-XPERIA XZ2, XZ2P, XZ3

SAMSUNG中階機海咪又一係咁出更新, S7安全性更新去到2020-3月, S7係2016機

我XPERIA 1 冇事
係咪手指遮到感應器?

對唔住，Sony就算原生佢個更新都係慢

auto brightness冇事
但個max brightness真係麻麻
可以光多少少的

下代 S875 啦
其實咁細個 mon，像素都做到咁密，佢搞個自適應 2K 120Hz / 4K 60Hz 嘅 option，都冇人覺得啲嘢會睇落有分別啦
指紋我又覺得冇乜問題，我淨係用嚟解鎖入畫面

我覺得佢個光暗變得好突兀
例如明明我隻手指已經遮住咗同一個位置好耐
佢會成分鐘之後先識變暗

4000mAH電咋, 其實應該FIRMWARE限制左, SONY其實可以調光D

以前AMOLED就係比LCD取笑唔夠光, 現在AMOLED都可以做到過900nits

因為x1俾人屌太快

光多少少唔過份
太食電我哋自己會校暗啦唔使佢咁「貼心」

起碼 Samsung 有 Good Lock，入面可以裝啲 apps 去 customize 好撚多嘢，呢個都係我轉去 S20 Ultra 5G 嘅原因，頂唔順 Sony 乜都冇。

Sony至少有Google Play

其實x1ii都唔係好細啫

Google Play

計 16:9 得 5.2 吋咋，加埋屏佔比又低，算細啦

邊有得成日16：9咁計
24小時睇16：9片咩

1 II個闊度同我部iPhone XS一樣
所以幾好渣手

6.5"其實可以, 不過係窄身問題

噉真係細呀嘛

咁真係唔係真係細呀嘛

差咁少我以為細人哋5成

同S20U 比個闊度唔係差少少啦掛

你都識講Ultra啦

就係差個上下巴, 加個邊囉

係上下巴同個亮度同埋refresh rate

你放大睇, 個闊度好明顯有差距

前面用緊Corning Daremac玻璃貼
大家後面有無用貼? 好驚花到9彩但膠套好撚樣衰

如果穿窿芒同雙下巴
我寧願要雙下巴

好似s10e開側面都算
開正響上邊正中間

後面可以用IMOS膠貼

or 去先達MOSHI 包膜

利申: XPERIA 1試過包膜

原生相機同Photo Pro(Auto mode), 低光會自動開夜拍模式，有時只係想記錄文字 例如價錢牌、收據... 即使光源仲足夠睇到啲字都會被視為低光仲觸發埋夜拍模式，最後就手定定等佢loading完。點解唔可以將夜拍模式獨立出黎做手動開啟？

我以前都幫襯過呢間
諗緊部sony包唔包好
我仲想搵佢印埋圖

係啊，咁計法 Apple同Samsung 嘅18：9, 19：9, 20：9都唔大得去邊

用得SONY就要記得包容

我只試過包透明

由我第一部smartphone就已經係sony。Arc S, TX, Z2, Z5, XZ1, 1II

果然係FANS

p mode幫到你

相機都係用a7III🙈

有時影價錢牌呢啲野 就係想快，原生app一開即影就ok, Photo Pro可能要轉翻P mode(本身有用Alpha相機 會用M/S/A mode)之後又要㩒實體快門鍵(Photo Pro冇虛擬鍵，加上打直部機㩒實體鍵唔就手 下下都要打翻橫部機)

我都寧願留上下巴，但機身會太長
一日未有屏下前鏡頭，唔學asus用反cam, 大陸機升降cam，Sony 都好難突破到而家個design
喇叭反而問題不大，唔雙前置，好似iPad pro 轉去機頂機底都ok

我點解唔覺部機有bug反而無買個幫咁多問題提出

我用緊架

Lm

屌得好

啲問題留咗幾代都冇解決，你話呢

next patch 58.0.a.3.88

真係屌得好, 好多操作又唔人性化, 曝露左軟件上既不足

XPERIA真係死係軟件上, 咁多年都係

其實Xperia team係咪換哂血?
以前都唔係咁

不斷減少人手, 減少功能, PURE ANDRIOD

做多錯多, 唔做唔錯

以前SE時代都進取D, 起碼外型設計有不同嘗試, 軟件上都有特別功能.

後來SONY接手後就按部就班, 求穩就算

i feel strange the video mentioned 70% accuracy on fingerprint scanner, my use feels more like just 30% and i always need to clean the scanner before reading...

X1 or 1ii

S到TX都係SE Team設計
Z先係Sony第一部自己設計

x1 mark 2
i'm near giving up on the phone because of this issue just don't want to give up 5G... comparing to my old S10+

pure an有咩問題
大把廠拿黎做賣點, 可況google都收窄晒權限。你話核心功能都多bug就話啫, 你要offical軟件去買apple 係到吹奏三星 我從來唔覺得三星九流軟件實用

其實Sony好多功能都要慢慢摸先摸到出來
所以都幾唔new-user friendly

pure an還pure an
UI都可以唔使跟返pure an因為佢個home真係太唔好用
同埋Sony cut埋啲大家一直都用緊嘅嘢都講唔通架

Try to use all 5 profile to register 1-2 finger those you always use.

impossible, 1II >90% success rate for me. The video is talking about 1.

XPERIA X10, XPERIA ARC, XPERIA S, XPERIA TX呢4部都好有代表性

pure andriod 冇問題

for 1II not necessary. I suggest reregistering all used fingerprints and try to follow strictly its instruction.

Perhaps you can also run Xperia Test to see if it is hardware issue of your own 1II

分分鐘XPERIA 1 III會CUT埋XPERIA HOME

其實Z都好iconic但估唔到一用就用咁多代
X1II係近年最好設計無誤

XPERIA 1 II 係近年最好設計無誤

1已經Cut咗啦
宜家咪用緊Google個個
Xperia Home係講緊XZP/XZ1個啲

no kidding, i always wonder how you got high accuracy and mine is so poor...
i also tried just registering 1 print on all 5 profiles but it didn't improve my accuracy
i'm using manual passcode entry rather than fingerprint

咁其實SOＮY集中FIX BUGS, 同埋普通影相APP設定人性化就已經OK

try to move your finger when you are registering and use more pressure.

when you are registering and using, your finger cannot be to dry.

did the internal test and reported worked properly
my use experience is more on the miss side, just envy you all have a proper fingerprint scanner

followed the guide properly, sometimes i even got error reads while registering
i'm a sweaty hands person thus i need to always wipe clean and dry before scanning as the scanner will go bonkers if my prints are wet

我覺得要畀返舊UI、多啲便利功能例如NFC同auto brightness捷徑同埋指紋解鎖再放多少少設定囉要

NFC有, 向下拉MENU可以SET捷徑, 不過都係長開架啦

AUTO BRIGHTNESS就冇所謂啦, 由佢自己

你都冇用1II點會明我講咩

brightness, set多幾次好似正常返d
唔會一着芒就殘/暗到仆街先

設定應該一樣.

AUTO BRIGHTNESS就唔知啦, 我舊機冇時光時暗

窮呀!

我咁樣講得即係話1II佢cut走左NFC shortcut key
唔知係Bug定專登

不嬲要時間學習嘅

SONY真係想挑戰用家底線

可能下代XPERIA 1 III會加番

我接手咗呢個討論帖就會積極啲追撃佢哋

就係x1ii無啦啦cut左

所羅巴打唔玩啦?

NFC全程開啟囉

唔知佢
上一手樓主黑奴都潛咗水

全程開唔係問題 係諗唔明sony到底搞咩

XZP XZ1果代都唔駛
不過overall 今次1ii係滿意既

罪大香港你生生性性跟足d update已經好好架勒

XZP XZ1係咪Xperia軟件高峰

係之後兩代太濕鳩，
先搞到XZP XZ1好似好高峰啫

但1、1II都冇XZ1/P咁好

XZP 3年機，lag架勒

如果仲堅守緊XZP 既話
換1ii 係值得既

我都係講緊軟件體驗
硬件當然過得去

btw PhotoPro仲有個Bug係要對焦緊個陣畫面先有60fps
平時得24fps

講開相機
我都係想要16:9 4k60 啫....

人地s10 已經有既野
點解到1ii 罪大仲係無呢...

因為Sony以為咁樣好型

sony 一向係閉門造車㗎喇

想問下xperia 1 ii 有冇time-lapse功能？

唔同人講要自己搵

呢個我覺得係廠方覺得長開冇所謂

放假咁早起身咩

好似「鎖定」咁我都唔知佢放係螢幕設定到仲要咁入，明明係安全性嘅嘢

Sony咪衰在太有自信

4K60 係S9已經有

尤其而家瑞典瑞典分部cut左
連軟件都係日本總部自己做返

管理員9點起床是常識, 立正

慣咗返工早起

日本人做軟件真係有一套, 就係9流

唔知係錯覺定咩
覺得Xperia 1粒電好似已經收收地皮

平時點樣用, 粒電就點

放紫色x1ii,有冇未買既人有性趣？

做咩放

個ui唔得，同埋佢好慢先更新

個 UI 唔係個個頂得順㗎

似原裝ui咪幾好

噉佢直接預載 Android Go 算啦，反正都唔想搞好 software

垃圾chrome不意外
用iphone個陣已經會咁
點知轉埋an都一樣

國外版啱啱出更新咋喎

用唔慣原生系統
不過部機一出已經更新左2次仲慢
慢乜撚呀

有無人用xperia 1ii 聽電話會有回音，聽到自己把聲，尤其是用耳機個陣………

i'm with you bro

我舊個部an機印象中未試過咁
btw有咩browser app好用？

好似係Android webview問題

買咗5仔了後悔冇半年前買

估唔到今年完全唔跌價

貼咗triskin
係幾正嘅

都唔係幾

第一次貼啲咁貴嘅貼
希望耐用啲

可能冇後繼

有無用家答下 4000電係咪對信仰既考驗?

直頭係啦

望到4000電 真係阻力位黎架wor 點換得落手 人地部部都5000
利申仲用緊XZP

睇你點用架姐, 我XPERIA 1 3300mAH都係咁用

XZP好值得上XPERIA 1 II既, 如果仲想用SONY既話

其實如果XZP仲夠用既話, 等XPERIA 1 III可能仲好

XZP係ROM少姐, 4GB RAM其實都仲夠用

佢又玩9我？sd卡啲相係Google相簿del唔到？但佢又無自家相簿比我開，屌

唔係呀呢個係本身相簿app個bug嚟
你要搵到個方法畀個權限佢

係邊到set

你reset相簿清cache先
跟住入去相簿設定應該有個位係畀權限sd card

要清哂入面啲相先？

唔使

打機熱唔熱?

部部機打機都熱架啦~

有分 熱 同埋好熱架嘛

好熱架

正確，靚女都有分靚女同好靚女

靚女都有分靚女同好靚女, 呢D好主觀架

咁熱同好熱個個人標準都唔同，暖又係熱，辣手又係熱

正確，所以唔知點答

冇人答到

前日跌爛s10+ 喺上個post 講完話想等x5mk2，點知畀巴打們勸退，我尋日即刻去咗出s20

因為原來我部爆mon s10+仲放到1300蚊，而且s20扣晒所有優惠係4000蚊落樓，再睇返x5個體積，只係比s20窄1mm但長7mm 仲有4000電 (s10+都係多100) 我目的係細機嘅話都係s20細過x5，同埋4000蚊呢口價應該等到2021 sony都做唔到

samsung係就係樣衰咗d, 買個殼笠住算

部xz1用咗兩年半，倒水倒得好勁
又容易熱同hang機

hang機方面我估同我長期60/64GB有關
當Nand用咗一半以上效能就會開始drop

好多時開個apps用用下都會hang機

XZ1容量得64GB，已經清咗幾轉相，覺得好唔方便

想等X5ii但等唔切
加上覺得x5ii同1ii個價差唔多咁貴

所以先下定決心買x5

其實x5幾好嘅

係幾好
本身都幾中意x5

但後悔唔半年前買

半年前4750送一大堆野

依家仲要喺x5ii差唔多出嗰陣買

GOOD~

日常用係夠嘅 要打機睇片就真係爭少少

唔知係咪因為我之前一直無用過Sony機
我又覺得x1II用落唔錯 無太多位想投訴
仲要鍾意佢近原生Android

用左個幾月
比較唔鍾意既地方我諗係掂一掂就指紋解鎖
同埋原生相機app影暗位似乎比其他電話等得耐

呢樣我哋都反映緊

最新電力參考

100%to0% SoT Youtube播1080p片max 9hrs

rog phone3有成六千電，但我未用過，我諗點都好用過sony ui

同XZP比呢

電完全合格無問題呀
我都用左差唔多一個月
同之前用華為咁，完全可以一日以上
sony仲要有黑白mode，更慳電

真係咩，你用華為邊部？

mate10 8兩部都用過

想知大家部機會唔會用用下卡住咗 然後自動重新開機 平均一日都有一次係咁 用緊 xperia 1 ii

未試過 有機會你有app撞咗

懷念XZP系列

肯撚定係XZP

個陣揀咗xz 1因為輕好多

之前就係XZ1 XZP 雙修
XZ1 唔係唔好
只係XZP無敵

仲未有更新

你哋個double tap to wake有冇成日喺褲袋trigger到，然後成日拎部機出嚟嗰時，佢話我sensor唔乾淨

所以我從來唔會開

我而家都熄左，但有時唔想unlock，淨係想睇時間就好有用

我都唔鍾意佢個touch to unlock

成日feel都電話熱就知佢又自己開咗機

大家幫幫手send request畀Sony啦

sony理hi你

咁你咪唔好搞
又想Sony聽下用家心聲但又冇用家肯畀心聲Sony

sony=陷家剷公司
我隻1000xm3連ps4仲要插返條線

sony手機用過一次就夠啦，佢個ui真係好垃圾

你鍾意啦
我哋作為fans係唔會放棄Sony

我只係希望x1ii塊電夠我玩3年

冇

xperia 5個size吸引啲，想佢出mark ii

你預兩年舊電開始漲

用緊xperia1，想換1 ii，因為舊電真係有啲倒水，同埋無3.5用落真係好唔方便，真係唔明當年sony諗乜
但除咗呢兩個缺憾，部機都仲幾滿意，尤其紫色宜家冇得取代，搞到1516

有冇得換電先？

畀錢咪有

如果你計電量嘅話你預1ii多1-2個鐘SoT

用緊XZs，如果換x1m2個手感會唔會差好遠
定係等x5m2好啲
因為部機仲頂到

台灣個邊話58.0.A.3.88 版Photo Pro將加入 RAW 檔格式
咁樣個App係咪功能齊曬

我上次有提，仲有係改善電量、指紋解鎖速度同fix其他bug

香港出未...

XZP嘅Xperia Home UI真係好用好多，Mon po staff可唔可以同總部爭取下回歸呢款UI呀

其實可以學華碩，一出廠用清 d既介面，d小工具 app可以係 play store down, update好似易 d?

宜家直頭用緊google原生，但真係唔夠好用

傳聞XZ2 XZ3冇咗An10 gesture都係因為Sony唔肯再更新個Xperia Home

Sony 被用家唾棄，並唔係冇原因的
系統零調校，軟件係噉縮，硬件追唔上

佢個home有幾難更新呀罪大真係罪大

佢系統有調校過嘅睇電池同支援入面嘅優化就知

係軟件退步同系統功能太少啦

少自家功能唔代表零調校喎

App 無彈，Game 無彈，銀行App 用到，GPay 穩定，NFC穩定
GMS 穩定，Mon 無偏色怪色打格

上面堆野好似好平常，但好多自稱硬件強、效能高既機都係做唔足

用過幾部xperia，一出可能多小問題，但更新幾次後就ok

我用左一個月真係唔覺有bug
係差個sony home

都係個句鐘意三星都係睇表面野
硬件 功能比齊你但0優化要硬食垃圾軟件我令願pure an, 自己去app store download我要既
今代sony就賣影相 我好滿意wo, auto mode影相已經靚+自然。
老老豆豆想問好耐咁care官方比你既野唔買apple買三星係咪黎搞笑點優化都唔係自己野一樣係垃圾

正如你上面講句，大家都係不滿冇咗個Sony Home同啲Basic Apps，仲有啲Shortcut Keys，手機冇咗呢啲嘢會好傷

sony 我只係用過xperia s 我屌到7彩 xperia 1指紋垃圾 1M2 呢部我完全係可以無痛由iphone轉過黎 唔覺有大問題。
三星 我用過 galaxy s note 2 note4 S７Ｅ 之後black ＬＩＳＴ三星係好多功能啊但完全係格硬塞落去無7用
HTC ONE, MOTO部高登神機
LG G2 G4

用過One UI先講啦 啲機舊到

有冇人覺得1ii 睇片顏色怪怪地

屌係屌罪大出咗一啲好似xperia home，小工具，960fps呢啲明明有特色又算好用嘅嘢但係又cut哂佢

唔講以為大陸機UI
要逼官方塞晒野比你 因為自己down唔到
最好有個索尼市場比我dow apps

Samsung都唔係塞晒比你 Good Lock系列全部要自己down
有啲Customize嘅野 第三方app唔夠permission做唔到

唔贊成Sony行Samsung路線同埋好享受Sony有Google用Google但都唔代表Sony要cut哂自己好好用嘅嘢例如Sony album同Home，一堆垃圾例如News Suite同Amazon Prime又唔見佢cut

冇人覺得呢款UI先係Sony最好用嘅UI? 其他嘢唔介意跟Google但真係想要返有Official support嘅Xperia Home

58.0.A.3.88

連拍用唔到
auto hdr用唔到
只可以儲存係rom

外國尋日更新

raw用唔到呢啲唔係正常？

raw只可以儲存係rom

又係反智

應該內部測試個陣用micro sd會影響儲存速度

NO! 應該係XPERIA 1 II個萬年讀卡器太慢寫入, 所以...........

熄左個乜柒影像增強同creator mode

有更新未呀

Cut cost 機係噉

其實成本應該沒有分別, 只係可能SONY覺得SD讀卡器速度唔重要, 所以先咁, 佢要快係做到, XZP SD讀卡器都快好多

但係SONY太傻, 出得256GB ROM就迫用家一定要用內置ROM去儲存RAW檔, 冇諗過死機/重設/換新機要BACKUP之問題

用內置ROM儲存如果洗機重設會DELETE哂ROM所有既野, 包括相片, 即是話要用家影好RAW之後要盡快手動搬去SD, 或者搬去COMPUTER去做BACKUP/後處理

用內置ROM去SAVE野, 一唔小心要去維修/死底板就咩都冇哂

可能SONY冇諗到出面512GB SD卡已經普及

好似我咁, 平時影相, 壓完既BDRIP都係放係512GB SD, 到換機/重設洗機都可以無痛搞掂, 煩少樣野幾方便

另外到換機/重設後, 如果用內置ROM去SAVE野, 又要插線慢慢由電腦過番去手機

thanks bro

想問你地white balance用cool定medium

呢啲咪就係 Sony 機越嚟越唔 user friendly 囉，2020 年都仲畀 USB 2.0 嘅 SD 卡讀卡器，仲要賣 $7,998

cool加藍

原創mode+d65最色準話怪？

壞眼

我用default算，玩完一輪發覺唔改最好，
佢嗰d咩creator乜全部都好怪，又青又藍

咁都要個source係呢個gamut

我轉咗用medium
cool太藍

其實d人唔識真係就咁買平卡用
影響個儲存速度又拖慢部機
android以前咪有個功能可以sd卡當rom用
資料包save sd卡
就係太多人用慢卡好易搞死個系統先cut左

default好撚味精+8000k色溫

中間7000k
最正路

XPERIA 1 II又改左?

我XPERIA 1 MEDIUM係偏黃, 似6500K

就算而家真係純 storage 都唔應該咁慢囉，當班識用機嘅客傻仔咩
XZ Premium 係咁耐以嚟最滿意嘅一部 Sony 機

1 ii 粒電
早幾日3840跌到3803
啱啱睇又上返3823

熄咗佢最好

屌那星 個背開始甩coating

我無用mon貼
個mon都甩咗一怱

背甩直頭係果忽冇左鏡面
武漢肺炎爆成咁又唔想拎去tso
等佢甩勁啲先算

Sony我當你主打外觀
但你連個外觀都出事點搞呀

想問吓有冇人由U12+轉X1ii？
有冇邊啲地方好用咗/冇咁好用？

你地個個都咁多災多難嘅

我哋真係好彩 其實呢部機用得幾開心

我開頭見呢度個個都屌部機甩呢樣爛嗰樣
搞到唔敢痴triskin住
依家用咗成個月都冇事先敢痴

痴完部機差啲軟件bug

啲bug sony到依家都唔整

我U11+轉X1ii

你好煩呀
咪話咗外國出咗更新等緊港版跟機囉
係咪打手嚟架日日係到叫春
宜家部機用唔到咩

對唔住語氣差咗啲

有冇邊度可以睇到更新左啲咩

自己追post

sony傳統黎
祖傳甩色

bug乜撚野呀
一出更新左2次仲係度叫春
S20U個對焦問題夠出左4-5個月先解決

無知一問
係咪一定要type c to type c 既3a 頭先叉到電
我用3a 既usb 轉type c 頭叉唔到電

錯喇
sony更新係唔會同人講fix左咩
要用家自己搵

上次1唔知點解會有

唔係

咁西架咩？

第一次用sony？唔習慣賣囉

唔賣啦，用夠佢3年先

岩岩買完依兩隻都唔得

好心有錢買機就唔好買垃圾叉機喇

上次又話賣

認真買D有Gan嘅叉機

佢咁心急應該半年就賣

呢到比班打手講到部機用唔到咁濟

我又唔覺有咩大bug影響日本常使用
除左70mm個對焦唔準
呢到d hacker到底有冇機係手

擺到明無機係手係到9up
最叻咪share youtuber片或大陸評測狗既片黎
大陸閪緊係覺得sony唔好用啦,無本地化ui同市場原生an佢地連用都用唔到嘛，我係香港地洗撚要佢地d中國人性化功能咩

最緊要放Screenshots先證明到真係用緊部機好似樓豬咁，不過軟件體驗的確要狙擊一下，當然我想佢盡量保留Google原生但至少啲basic嘢、細節位同個Home要畀返大家

無人要咪自己用囉

以前qc3既尿袋都叉唔到部機

唔食qc3
同埋sony機好簡線
廢線叉唔到

有冇平少少既火牛同線推介

anket Gan牛

叉唔到既意思係咩?
慢定完全叉唔到?

我見部機叉電燈冇著就冇再試

除咗冇edge sense其他係咪好好多？

燈都冇著就換條線再試啦

電量我都覺得好咗

我覺得無論待機定著住mon都食電
但網上評測話差唔多

你SoT幾多

sony side sense

sony有side sense

好想射出黎

繼續推

熱點好食電

唔識用
好難續發

校內緣觸控同非常慢速

熄咗X1 for mobile未？
我最近先發現開住佢睇片變晒瑩光色

進一步廢咗SD card武功……
屌你老母我大拿拿四舊水買張SanDisk Extreme Pro 256GB

係 勁on9

我覺得咁樣最準色而且打側睇又唔會好青

Creator mode會黃，正面睇其實啱我口味，但一側少少就青晒

側望偏綠係AMOLED現象, XPERIA 1 已經係

最懷念U12+可以cap圖cap全頁同埋可以全機screen recording，仲有個IPS芒，至於個Edge Sense同埋假掣老實講好J唔好用
其他嘢基本上1 II贏晒

我知，三星都係咁……
但我部11 Pro無呢個問題，至少唔明顯。

其實一樣有
利申前11pro max user

呢度，我用左U12+ 轉去X1 II
佢個cap圖真你一流

X1ii個cap圖同U12+有咩分別？
Cap嗰時冇得向下extend?

係囉
本身以為係可以upscale低清片，點知仲衰過唔開

xperia blog話xq-at52未整好

我想問下仲有無人傾電話時，個mon好易誤著，然後撳到其他制我見無乜人講嘅

係螢幕設定手機套選擇揀無用套

睇來12GB ram真係頂龍

就係冇得向下extend

有變色但好輕微輕微到唔多覺，而且唔青，睇得比較舒服。

其實X1 for mobile有咩問題？我覺得幾正

台版出咗更新了留名港版又包尾

source: MARCO KAO 3C facebook

轉左會用 1 II
想知 an 機可唔可以好似 iphone 咁 禁最頂就會 scroll 上電話最頂 ?

app嘅話撳返個tab
網頁好似冇

係咪root 左都無

有啲片佢會做多咗對比推過龍，變成瑩光色

都唔係有啲除非你勁鍾意睇味精色

白平衡係預設？

x1係會將普通片變hdr片同加銳利

你地點樣set

開原創+d65
呢個設定色彩偏離得1

都唔係好得

我個部正正常常

鍾意標準模式多啲

宜家試下標準+X1+d65先

標準係sony tv色
原創+d65係apple色

我宜家先知佢個預設白平衡係7500

d65+標準會唔會好怪呢

我覺得最準又睇得最舒服係標準再自定義+20紅

預設d75好似太藍

預設標準係跟sony tv 色溫
屋企部9000x睇落都差唔多

d65好似真係正啲
但原創冇X1隻色又淡啲
都係用標準算

個人喜好冇問題
標準係加左味精你都唔預色準架喇
d65暖色長睇就舒服啲

今日電量

原創係講色準所以唔會落咪味精

所以原創冇X1？

開左原創你見x1都灰左喇
唔明既自己睇原創模式解說

廠方預你地係標準+x1

標準=加sony tv色味精

x1=將普通片加銳利度+sdr片自動升頻上hdr+hdr片自動再調整

一般人係追求睇落靚唔會預色準
所以有人會覺得開左x1睇片怪怪地

之前諗唔明點解原創同X1唔可以並存啫

X1唔只怪，直頭係推爆晒contrast

標準開X1

原創

都話左x1會將普通片加銳利度+sdr片自動升頻上hdr
即係如果你開標準會係味精入面再加味精
呢個都係大眾口味冇計
好多人受落

長開creator mode之後返唔到轉頭
一轉返標準就覺得味精好重

港板等下年啦

標準啲色好怪，勁似三叔味精機

標準+X1

原創

我自己prefer上面

幾時都係預多好過預少嘅，之前有人同我講 Xperia 1 6GB RAM 好夠用，真係笑咗。開多兩三個 APPS 都 reload 啦

我部X1高峰都係用到5.2GB左右

其實標準唔開X1係無問題，係開咗X1睇片佢落味精重手咗

標準開dark mode入到setting menu，硬係覺得個底色偏藍

咁咪就係預到太璺囉

試下校d65, 會係另一世界

又唔係好覺
用慣咗standard+x1返唔到轉頭
宜家tune埋d65更加係新世界

黑底變成綠，白底仲嚴重
啱啱試到原創再手動白平衡+35紅幾順眼

試試下原創+d65又唔錯

原創+D65

感謝各位巴打分享

精神分裂
宜家又覺得標準模式隻色比較討好

標準 d65算

猶豫緊開唔開X1

d65好似真係有啲偏綠

都係標準+D65最啱我
R35G0B0太紅

其實你部機係咪有問題

就咁原創色溫應該7000k到

我試過純原創係OK，但跟你哋D65就好綠

d65配標準

btw 你哋講嘅個啲問題都冇發生係我身上

例如auto brightness

正正常常

我R35主要係就返打斜放枱面嗰陣睇得舒服，正面係會少少偏紅但好輕微。
可能我睇慣以前htc10、U11同U12+，htc個芒好似都係偏紅

屌我明啦……
可能因為我開咗夜燈模式，我熄咗再開返啲色又無咁青

比我地完台版算啦 屌你sony hk

美國sony就來辦公
係時候做嘢

出更新前要夾電評訊商
台灣有邊間用華為

Wi-Fi call 係咪有問題？
點解岩岩開機就有
但用耐左就無左，連LTE都無埋

大家識英文嘅幫幫手去Sony US live chat畀comment同講下手機啲問題，趁佢開緊

關華為事?
不過講真，X1都搞到咁就唔好賴電訊商

有冇人覺得講電話漏聲漏得好誇張
以為開左 speaker

唔覺

今日做到超過6個鐘SoT

無知一問
粒電愈嚟愈多電係唔係正常現像
一個星期前得3803 啱啱睇竟然有3895

會有+-值

Source 台灣SONY XPERIA 手機討論區 fb Group

XPERIA 1 II 台版7月安全性更新 58.0.A.3.88

一、除了 RAW 檔輸出功能外也修正自拍鏡頭視訊問題

二、APP更新變動如下
Photography Pro 1.0.A.0.12 →1.1.A.0.6
遊戲增強器3.0.A.56 →3.0.A.58
Cinema Pro 1.2.A.1.5→1.2.A.1.6
相機: 2.5.A.1.9 →2.5.A.1.11

注意事項RAW 檔輸出功能
1.僅支援4:3格式,並只能使用手機內存空間做儲存
2.僅支援單張拍攝無法使用連拍、HDR
3.單選擇RAW模式時無法使用數位變焦

三、該版本還來不及修正多數網友回報的突發性爆PING問題
造成普遍延遲偏高問題。
若想參與測試回報數據
(1)請附上dbm值 (在關於手機SIM卡狀態→點擊→截圖)
(2)下載PingTools →左上三條線下→選擇ping→並設定右上三個點
PINGS 計數:改10次
PINGS 間隔值改5000ms
並請關閉數據節省模式(不然無法測試)
(3)註解你使用的電信

Factory test咗X1個指紋五次，3次OK 2次Failed
同樣地test X1II五次，五次全部OK

證明X1指紋問題係硬件問題，幾多更新都補救唔返

xpericheck點解仲未有1II數據

新機冇左

無知一問，宜家部機係咪仲係7000up？
同邊度出最抵屌

細鋪行貨7680
大鋪keep住7999

唯有再等下 over budget
Sony機通常幾耐到跌？

垃圾神盾

呢兩年跌得好慢同跌得好少
你預X5II出個陣就跌

咁嘅市道佢個價竟然可以一直企到咁硬，睇嚟真係好好賣

咁嘅Design同Selling points點會唔好賣

同埋有啲人鍾意Stock Android/Pixel，咁Sony會食咗呢堆客

上年開始就算唔好賣, 都唔會減

請立即幫手打國際戰線，政權DQ民主派就預咗，唔好咁多廢話，習總想加速我哋應該好好支持，快啲一齊開Tweet唱大佢！

#StandWithHongKong #StandWithHK

依啲啲An廠情願禮物加碼都唔會減好多
減開嘅話以後冇人會用正價買嘢

我都係第一次買sony機，比佢個連拍吸引到

佢依家仲變相減贈品價值，首賣有無線尿袋，依家得返普通尿袋

上年xperia 1開賣左1個月s10+一減就跟住減
今年s20+減完xperia1m2竟然唔跟
應該真係好賣

XPERIA 1 II出左都未夠1個月

619開賣點樣未夠一個月
你心中個1個月多過31日？

精神錯亂了~

部xzp唔知係跌得多定點
之前後面塊玻璃凸起咗
開機制同音量制又要用啲技巧先撳到
指紋sensor又有9成時間用唔到
後鏡頭又入塵
而家兩個鏡頭直情開都開唔到
原本諗住等x5m2
而家買部x10m2頂住先定直接買x1m2好

XPERIA 1 II

咁粗用應該用保護套

屌喇聲 香港出更新未

都唔知部機邊到得罪你

急咩
香港而家wfh分分鐘有排

依部係sony機？

出EMAIL追佢啦, 我上次一追就出, 出完仲覆番EMAIL比我~

你係隊長黎

Xperia L2 / XA2 Plus？

唔關電話事 近排想同朋友買新出嘅Speaker
有冇做Sony嘅巴打 可以幫手用員工價買
感激不盡

跟隊問埋
唔關電話事，近排見ps5就黎出。想買返部，有冇做sony既巴打絲打呀？
可以幫手用員工價買
感激不盡

Sony機次次啲ram都係少過人
新機嗰陣就唔覺 但啲app/新版android只會愈黎愈食ram 用未夠兩年就係咁reload
然後望住隔離三叔啲機咁多ram 真係心諗罪大幾時先可以生性啲

下年就會有12GB ram

唔清app幾多RAM 都一樣唔夠用

唔通你下下淨係用一個 app，開多一個就閂之前嗰個咩……有 game 喺 background 要長開唔閂得，清 app 開返又要廿秒；開住 Chrome 睇下資料，清 app 開返又要嘥數據；又要開住 Music app 聽歌呢？下下清 app 又開過，冇人會噉樣玩自己囉，噉樣係人為去遷就部機，用都用得唔舒服
再加上 Sony 冇得 lock 死邊個 app 可以喺 background 行，唔會因為唔夠 RAM 而自動 kill

粗用就買部平啦……

日本au版更新都出左

官方說明

更新內容
以下現象得到改善。

通訊速度的提高
支持使用Photo Pro應用程序保存RAW格式文件
音量可能未經許可而更改。
改善安全功能
應用Android安全補丁。安全補丁程序級別將是2020年7月

XZP 轉 10ii
其實反應係快左，可能係an9 Vs an10既分別

用慣左10ii開始覺得1ii大部
好在當初預左1ii係影相兼士啤機
10ii 先係日常用果部

有release note真好

1ii開十幾廿個app都冇reload喎ching
唔好講到8gb真係少先得架

經過呢兩日試驗，Creator Mode隻色真係真實好多，唯一唔好係碌app睇純色content冇standard mode來得吸引，但睇相同片好似係Creator Mode正啲

啱啱發現機背近閃光燈位有少少甩漆
想問保養受唔受理？第一日出就用

唔好咁嬲先

Samsung好似可以自訂lock死app背景行

Sony set省電例外咪唔會背景kill個個app 不過用咁耐真係冇咩試過佢要reload個app, 講緊嘅係開左十幾個app情況下, Sony啲resource handler係做得好好架, 唔明點解咁都要屌

日版成 190MB ?

Xperia 1 ii 二手放到幾錢

Xperia 1 ii 仲有冇相機bug ？
個bug由我用xz1到xperia5都有，解決左就可以換機了

例如？

Xperia 1更新完Instagram係咁app crash連app都開唔到

擺明係講緊上代 Xperia 1 得 6GB RAM 啦

X1 6GB Ram都唔會差過S10 8GB
因為Sony個Rom根本冇咩垃圾咁濟
所以都冇你講得咁唔夠用

冇垃圾啫，但係啲 app 大食

幾大食都冇咁誇張

係咪沒有可用相機
用左個零月未出現過

6500左右應該有人要

agree
三星個ram一開波就食左一半喇

冇問題

是日用電

七月最尾一日都未出到更新

不意外
你當你用緊iphone?

上年X1 7月17已經有

講乜上年呀
外國都係早幾日先出
香港快極都1個星期喇
要比就搵同更新比

呢排成日自動重新開機
咩料

咁樂觀啲畀多兩個星期香港Sony

你有app有問題，去支援App check check

清data試下？

點解有時開完個app
之後轉app / 禁出去就會話無法啟動相機
明明我無開過相機

係，我都唔知點解
可能某個app trigger到個鏡頭

10大要買嘅原因，有一半都係吹水

不過講真，如果港版跟足啲更新，大家都冇咁嬲

del app重裝

根據前一天的消息，預計“ Xperia 1 III”（可能會在明年春季正式發布）會配備六鏡頭相機，並且安裝微距鏡頭。...... 並且預計邊框可能比“ Xperia 1 II”更薄更窄。

冇M額冇開窿下接近屏佔率90%？

可能進一步縮細前置鏡頭到 2MP 呢，反正 Sony 覺得咁唔重要

佢做得出㗎，自家相簿 APP 同鍵盤 APP 都 cut 得，前鏡當然都可以 cut cost

睇少d假料

老老實實鍵盤同相簿我唔係幾介意佢Cut，但我想佢畀返舊Home同Theme功能我哋，當然仲有指紋解鎖個logic可以畀我哋揀返用按鍵解鎖，一般相機app變焦唔使分鏡頭個啲等等

假唔假Sony都應該係走呢個方向架啦
一日未出部機所有料都係「假」

回不了去，除咗 3.5mm jack 肯皇恩浩蕩施捨返出嚟
其實佢係咪幫 Samsung 清倉，入咗好多 S5K4H7

“This is an 8MP sensor and extremely small at 1/4-inch, so it’s no surprise that it’s pretty bad.”

X1ii清埋掛
可能係oled exclusively supply嘅代價

樓豬呢兩日已經成功將大家嘅意見匯報咗畀Sony JP, US同TW，有冇用我唔知啦但至少佢哋會有聽到呢啲聲音，所以大家期待下吧。

美國同日本啲客服真係有禮貌好多

sony mobile hk cs比tso做架
唔屌你偷笑喇

所以咪直接同呢三個地方嘅Sony講囉 香港個個淨返追update嘅作用

偉大的青, 謝謝你

各位師兄，小弟對上3部機都係sony：
z ultra > z5p > xz2 premium，因為部xz2p 壞咗（detect唔到sim，開唔到wifi，重keep住reboot) 去ssp度又報價整900。心諗不如買過部，本來想買返xperia 1ii，但係見到三叔s20+又心大心細…可唔可以安慰下我再支持多次sony

呢部一定唔會失望= =

屌xzp用左差唔多3年最近1年壞第3次大細聲

家母都叫我直接買過部唔好再整

有俾markll燒到 但唔知應唔應該繼續投入sony懷抱

我老婆又係當時一出就買，用到今時今日又無病冇痛wor。btw, 佢部xzp影相重快過我部xz2p，搞到我都驚會再中伏

我都唔知點解會咁
同一樣野壞3次
而家就係爬文睇下買咩機好
正苦嘅1萬蚊就咁用哂

我都係咁爬下文
本身已經有d頂唔住想換，依家直頭壞咗換得重心安理得

我買第一次sony機都中左伏，你買多次囉

好奇你地部機用三年，個電池頂到咁耐咩？

中間換過一次電

會唔會好貴？過千？

單換電冇記錯好似2-300
因為我果時又壞左大細聲所以整埋

但冇記錯700内換哂兩樣野

係咪要去返sony果邊整？

去翻sony整根本冇可能咁平

我係旺角整

先達好多黑店喎

我唔係係先達整 朋友介紹我去左第2間到整

無事呀一直都正常，可能唔多差住用同埋一直都用qc差電

Sony唔啱你咪唔好再買囉 有幾伏呀痴線

Sony呢排係咁係facebook唔同手機page賣廣告，但啲comment一面倒負評，仲話小米好過Sony 但係我睇外國啲討論區反而係鍾意宜家嘅Sony多過以前，夠乾淨，當然細節位再做好啲會更好。

睇來Sony要跟我建議個套先服務到全球大帝。

on9
sony原廠換電先係最平

伏乜撚呀打手

ui黎講屌米同三星一樣易入口

過左保養仲要排制翻sony換真係仲平咩

冇記錯300有找

過保養喎都係咩

最平聽過200有找

師兄咁請問你我個case有冇得搞？過左保養…
“detect唔到sim，開唔到wifi，重keep住reboot”

UI來講Xperia Home最好用，呢樣嘢應該全世界索粉都認同，所以我有將呢個訴求強烈提出，其他多餘嘢我好贊成Sony跟返原生Google。

是咪炒鳩Sony

電係平
冇人講過老母版會平

wow

Sony做就叫缺點
Apple做就叫科技

又抄

我都睇倒，成班乞兒鳩屌

咁sony係賣得費又唔user-friendly
唔怪得人

所以都係講句，希望佢會考慮接納我堆意見 不過外國人好似比較鍾意原生Google，只要有返個Xperia Home Launcher就Ok

我自己都鐘意用google原本既軟件
個價根本唔貴，無錢可以買10 ii

主要針對係ui可以用返Xperia Home，同埋手機設定上啲細節位可以照顧多啲，其他Google本身有嘅嘢用返Google冇問題因為夠好用

鳩屌還鳩屌，話強國機好用過Sony真係得啖笑

強國機真係正常過sony囉
系統細節sony好撚多做得好差

有冇例子
我覺得Sony做智能優化做得幾好
其他嘢佢跟咗原生就冇計

一間連基本自動光度
近距感應防意外操作都做唔好既廠冇咩好講喇

你想講咩我大把野可以屌

個防意外操作有咩問題

你問下呢到幾多人開左照樣會hi到着芒
feel到熱先知

仲有個自動光度比人屌左幾多年仲係咁柒

我冇遇過呢個問題
X1開始已經冇試過褲袋著芒反而以前xz1個陣都仲會

我個人比較不滿真係得ui同指紋個個setting
可能auto brightness都係個問題吧
其他都唔錯

個勿擾模式有冇得教時間著？

呢啲低能問題唔答

今日單卡行5G 1010係旺角行街食飯，無咩用過電話，無啦啦feel倒好熱，D電去得勁快，唔知做咩，平時雙4G完全無試過
個感覺似，以前去大陸做野時，係高鐵4G 3G不停互跳咁食電

電池setting/支援check下有咩異樣好喎

岩岩返屋企差電，差返100%，無screenshot到
但係街睇果時無咩特別，我三點出門，六點幾就得返60%左右，坐車時聽左九個字youtue music Facebook lihkg，之後傾過一個電話，一個whatsapp電話，都唔夠一分鐘

佢電池設定同埋支援App入面如果發現有異常嘅話會有report

唔見有report

仲有冇？可以再同Sony講下
有陣時覺得Sony係少咗啲聲音聽到所以先一直冇理到啲問題
佢都賣得好到可以落廣告相信應該會有心機搞返好部機

我本身都有用過三星啲機，真心吹太大了

佢話發現唔到問題？

邊到有report

Apps are running normally
你宜家叉返滿電佢呢到會reset咗個記錄

支援呢？

支援 app？

佢個智能優化優化過啲咩

肉眼睇唔到嘅嘢
Ram呀電量控制個啲掛
TechNick之前個Review都證明咗Sony係控制電量上係Android做得最好個間，只係柒在物理散熱差同埋嚿電先天性比較細

就係，一返到屋企就差滿左無screen shot

都唔見

支援App呢？

紅圈個到

冇計啦，主機板又唔善用啲排線走位，無可奈何要壓縮電量

我覺得Sony係要花心機係基本功到先，但唔代表1 II差到滿天屌，佢都有佢好用同值得欣賞嘅嘅地方，就算開價$6000啲haters都照插吧（唔排除啲先達佬有心抹黑Sony）

空白，乜都無

咁你睇下遲啲點啦我唔清楚

我覺得係接收，同我又用左vpn

我都有用vpn
btw呢排nord啲server成日柒

我都用佢，柒下柒下咁

係，呢排要係咁日台ser不斷switch

就係耗電量做得好，所以比舊細d既電你囉
但呢期兩部mark 2 都算有返個交代

罪大繼續努力啦，
依家咁样1年出一部機，
執返好個firmware， de下bug 已經好好

所以我唔會放棄「狙擊」Sony架，前題係港版啲更新要跟足少少先

其他唔係自家 app 嘅耗電量佢控制唔到㗎嘛，唔係點解其他廠都用大電

唔好似三叔咁多唔撚等駛又剷唔走既software，
就已經順返唔少

罪大個spec 永遠少人地d係定律
睇spec既都係買其他機吧啦

而家可以用 Package Disabler Pro 永久停用啲 bloatware 啦，不過其實都冇咩好 dis 㗎啦，因為都冇 bloatware
Sony 連 system app 永久停用呢個選項都冇，仲好講

？

大細聲係xzp個android 9嘅bug

唔係個個都得

諗緊去邊間買， note8 64g 冇曬位 剷完whatsapp 圖片之後 淨係得番1g左右

銅鑼灣專門店送納米塗層送尿袋送記憶卡

衛訊 就玻璃貼保護殼 記憶卡

同埋X1 ii 讀卡有幾快 諗緊係咪買張sandisk 512 最快張卡

其實唔係正常？
有啲唔得係因為會直頭影響到佢系統運作
佢唔俾你郁佢都好正常

X1ii呢個版本讀卡仲係35MB/s, report咗唔知遲啲有冇update搞

有冇得長set部機只叉到去90%電？

之後三星跟進班粉絲又開始讚

準備燒底版，我個case同你一樣

Accu Battery

你係咩case

最後都係bxxxdwxy買左xperia 1ii，貪佢用google pay 8%rebate

跟返第一頁慢慢check機，希望用得開開心心啦

唔會有野行緊咪熱

遇到咩問題/唔好用嘅地方記得擺係到講

呢個post睇到我心郁郁
an機用過htc shamsung就係冇試過sony
shamsung因為個系統太多唔等洗我真係唔想買
雖然幫家母由s9 up上s20+

咁多「負評」都會心郁郁？

唔係呀嘛……Samsung 都叫多嘢
不過係多 Sony 一樣嘢嘅，就係佢個 Knox 保安

Samsung只有Note系值得買，前提係枝筆對你有用。
S系根本無賣點，只係堆料機

講ui一定htc可惜比個奶共女人玩爛

台灣先係Key Market
有啲咩都係同台索講算
反正都係用中文

htc都cut咗好多，不過去到U12+嗰陣又補返齊啲基本嘢例如full page screen capture同screen recording。
不過今年睇佢都係得部濕鳩U20 5G無真旗艦㗎喇……

老老實實暫時5G機得Samsung同Sony唔計大陸牌子，我會揀Sony一黎樣靚，二黎有3.5，4k芒，相機有手動模式好玩過iPhone少少，所以有啲吸引，不過覺得8000蚊有少少貴

但係過左保，可以就咁換電？

之前有部samsung機，2個鐘無電，保養後上去check，佢check左3,4樣野出嚟（電都壞），成2xxxx蚊，又底版，又耳筒位（但我用耳筒係聽到歌）,

同佢講只係換想電，其他野唔搞，佢話唔得，一整要full set整，最後無整,上返去拎返部壞機，
之後就keep住轉會買sony

二萬幾蚊

打多左個x,
2千幾，但個陣部機出左2年，又只係中階機，全新都差唔多價

中階機壞咗一律建議買新機，整嚟都嘥氣
(感情問題一律建議分手)

二萬幾？你潮吹炸？

三星間維修換左喇
而家正常好多

有冇巴打部xperia 5 同我嗰部一樣會無啦啦出聲
仲要啲聲唔係系統音而係唔同語言(韓文，粵語etc.)嘅歌同對話聲

其實掛鏡頭成像偏色係點，出來個顏色唔正常？不正常散光又係點？有冇例子可以參考？
甩漆唔係話要用一排先出現？是咪紫色最高危最容易出事？
最近部機XZ1開始唔聽話...想換機
本來見到紫色實物覺得紫色好靚，但見到有人話會甩漆，好驚...用TPU 透明Case會唔會保護到個Coating?
如果黑色唔會甩漆可能我忍痛買黑色算

暫時冇你呢個問題

不過前日啱啱一個禮拜新機落地好心痛

不正常散光咪例如你影落閃光燈個光時會有一條光柱嘅出現，偏色就白平衡問題，我估宜家呢水應該冇太大問題。

Coating嗰個我冇跟開唔清楚。

屌判畀TSO嗰個決定係Sony HK定Sony JP做架？

分部邊有話事權

冇話事權還冇話事權
見到間嘢有問題都唔suggest總部轉另一間
就係分部自己嘅問題
幾時收返來畀自己做呀吹咗好耐啦

咁撚似TSO嘅作風

用 x1ii + smt 可唔可以用nfc八達通?

csl only

究竟Google Play幾時先肯跟機

Pay

htc e8 正能到呢

Xperia 1II Raw Update

有得update

ching好快手

一早講話新機更新好快

等你更新試下

期待!

更新 正

已經慢過上年

百屌成才 希望keep到

收到update

LM 等睇UPDATE

更新左乜

既刻做勇者update先

up緊

上年X1淨係Keep到半年

RAW格式、用電量改善

同埋前鏡視訊改善

每人每日寄封email去吊

一星期一次算啦

We are watching you Sony HK

===== 港版 Xperia 1 II 更新記錄 =====
58.0.A.3.88 (7月更新) - 2020年8月3日
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月更新第二版) - 2020年6月29日
更新內容: 通訊改善

用電量改善邊度有寫

點改都冇用啦，得 1/4 吋 8MP 冇自動對焦

外國某個Thread引用Sony官方說法

屌Google Play美國電影480p個個bug仲未fix

更新完個台名轉左
原來係show 3HK

*本

我用返X1 check過，堆美國電影嘅file size係x1ii會少咗一半，例如winter soldier X1係2.9gb，但係X1ii得1.6gb

更新完
但冇時間研究佢改咗啲乜

追post

啲人話70mm都有改善，所兄點睇

唔係好覺

屌閪 個價咁硬淨既我仲未入手

講咗

知你得 6.5 吋，咁細睇唔到有咩分別

建議你講少啲冇用嘅說話

更新咗之後touch screen反應好咗
之前好鬼頓

係咩

掃facebook唔再lag下lag下咁

你係咪太耐冇reboot咋

由day1買返黎已經係咁
我仲以為部機出事

anyway, 期待呢個patch嘅表現

反而就咁普通用影相app影完都係要load一load

視乎成像，整體係keep住快速

去邊間買好

唔好幫襯藍老匯就得

英京 華仁？

唔記得更新#1

要屌google
關sony撚事咩

未必關Google事因為其他機冇呢個問題
當然Google我都晨早Report咗
reddit都有人提呢個問題

Photography Pro 1.0.A.0.12 →1.1.A.0.6
遊戲增強器3.0.A.56 →3.0.A.58
Cinema Pro 1.2.A.1.5→1.2.A.1.6
相機: 2.5.A.1.9 →2.5.A.1.11

成像實左dd
對焦冇咁拉風箱

驗眼唔該

反應的確快左
聽聞之前打機先開120hz觸控採樣率
平時60

佢好鍾意講16:9得5.2”
明明電影係行緊21:9

話說強國會出12+256特殊版xperia1m2
包埋強國專用既指紋支付+後台控制

咩Strategy來 (i mean 12 GB Ram)
強國點出都打唔贏堆強國機同iPhone
點解唔搞好其他市場來

個raw file save響邊架？
我搵唔返個file

internal storage

日本仔思維係咁
強國版仲要係支援強國全頻5g
所以先搞到要8-9月先發佈開賣

我覺得最不可思議係Xperia Pro
唔知佢想點 出又唔係唔出又唔係
唔上唔落咁 1ii都未搞好

罪大之前都有大陸特製版既前科
好似係Z3 Dual TD-LTE

台版1都更新咗 55.1.A.9.52
幾時到港版

反應係快左

that's cool

唔會係關motion blur reduction事架可

舊機等下

香港索尼真罪大

pro專業用唔同玩法喇
呢部野個散熱分分鐘勁過電競機

實好貴
但係咁貴買咁嘅軟件體驗

我覺得係要入支那市場既條件黎

點算
我覺得1開始做孤兒機
賣又賣得少過xz3/1ii

希望香港真係有心做返好啲after service啦

由4月講到宜家

FY2020 Q1 Earnings Announcement

8月4 15:00 JST

stock google 點入大陸市場
希望要似番三星或大陸機啦
1+都唔會就咁拎國際板上大陸賣

但係外國人好嚮往Stock Android，不過全球共識就係個軟件體驗唔夠好，其實好矛盾

應該會公佈返X1+X5+X10系嘅銷量

最簡單咪官方整完掟晒上play store
要咩裝咩

以前其實都係咁
最好都係pre install返然後俾人del到

上年有game唔比人del

簽咗agreement

3x成像同對焦算係改善到可用程度

到時中國版1 II再以加強版身份逆輸入香港？

咪啦屌
專心啲搞好software啦罪大

新版本keep住8.5hrs SoT (估計)

睇返呢段PK，就覺得XZP真係機皇嚟

入資料一定要炆張sd卡出黎？係咪無得用usb線插部機入？

其實你係咪真係用緊1ii架？
咁簡單嘅機都用到咁困難噉

我用usb插電腦一啲反應都無

部機會彈問你係咪要傳輸資料 你答是就連到

Android保安機制嚟

我部機咩要無彈出嚟，你係用邊條線？

你部機冇反應？燈都冇著？

係，你用咩線插？

咪跟機線或者普通usb線囉
條線support數據傳送就得架啦

電都冇過咪即係條線壞咗

無啦，我用之前部p20 usb線。我插p20到度都有反應。入x1ii就無反應。部機壞左？

咪低能啦 咁你本身條線用唔用到？

我三星線都插到sony機啦

原裝條線點插pc呀？個頭都唔岩

仲有電腦唔support typeC

我果部唔得囉

1ii個port typeA typeC先都support到
唔知你咩case

條友好撚煩呀

我以為佢第一次用AN所以都畀啲耐性
但原來之前用過華為

可能華為線太「勁」Sony配唔起

原裝條線
兩邊都係type-c
唔係好似之前咁一邊type-c，一邊usb

所以我後來用咗xzp條線

我用三星舊線
但其實宜家好多電腦都有typeC
再唔係出街買條A-C線都好平嘅

主鏡個夜拍轉圈多左一個iso1600級別
之前等800同3200

華為隻 5A 線唔係部部機都用到

好閒啦
2020其實好多機都support TypeC嘅
再唔係買個hub又得
轉接器又得

AN11主打保安升級，Stock Android除咗Screen Recording應該冇咩可觀嘅新功能，好奇SONY到時會加啲咩新功能/改啲咩功能落1II到，不過已經係聖誕嘅事了。

我部電腦五年前買都有type-c
不過買完Xperia 1II先第一次用

科技會進步
正如MemoryStick會被淘汰一樣

你擔心吓佢會唔會連個Screen Recording都唔補返俾你好過啦⋯⋯

唔會啦Stock有咩Sony都會畀足嘅

16

70

24

我覺得都好正，唯一70mm隻色冇另外兩隻咁準之外，大家點睇

70更新完日拍成像好左好多
當然夜拍都係唔掂cmos太細
至於另外2粒冇咩問題

Android 9/10成堆舊機俾人閹咗個Gesture Control喎

係因為Sony唔撚肯將Xperia Home加Gesture Control所以用Home個啲全部冇Gesture

X1、X1II本身唔用Home所以有用到Gesture

Q1 FY2020
(+) Significant reductions in operating costs
(-) Decrease in sales (resulting from the impact of COVID-19)
(-) Negative impact of foreign exchange rates

unit sales
2018: 6.5 millions
2019: 3.2 millions (0.9+0.6+1.3+0.4)
2020 Q1: 0.8 millions (under 武肺)

想問香蕉呢張防偷窺貼香港有無邊度有得賣？

可以問下三禾

爆料表示sony下年會出新premium
當然幾部機入會包含高hz芒+瀏海

出返compact添
我自己唔贊成機海

咪只係同以前一樣不過今次唔拆開黎出咁解

下年賣點係手機中a7s3

x5ii呢

如果佢真係出瀏海我會好慶幸自己買咗1II
明明可以再整窄啲上下邊架啫點解係都要搞瀏海

dxomark聽日出1II音效評分

除非直接cut前鏡唔係做唔到全芒

冇課金死緊

睇LG就知

其實都唔使全Mon
88%都好足夠
不過啲盲反唔係咁諗

認同，所謂全屏，到你睇片就冇咗忽，仲奇怪

我想佢下次更新可以畀我較螢幕解像度

校得解像度就即係可以校埋refresh rate啦

大家係時候清清部機

正呀，至少比個90hz我揀吓

個DSEE Ultimate我開左好似冇咩分別

聽128k 以下mp3 明顯冇好到

聽320k都冇分別

我聽kkbox係有嘅

咪發夢
xperia1m2塊芒得4k 60 1080 120

睇岩咗 1 ii

宜家入手算唔算岩時機？

啱就買

x1相機app用唔到實體快門
可以用黎開app不過入去之後近極冇反應
開機之後第一次開app用到 之後就用唔到
reset冇用
究竟咩原理

等3叔加入戰場

出m額我寧願買samsung打窿

生性呀Sony
你係Sony呀

我寧願買Asus做趙雲

有冇巴打更新咗之後
嗰whatsapp成日都彈"訊息正在檢查中" 嘅通知?

部galaxy z fold 2幾靚仔

可惜連 120Hz 都唔開
整個自適應刷新率，或者設定自定 apps 開 1080p 120Hz
不過我諗 Sony 唔會有多餘錢去搞呢啲軟件上嘅嘢

錢就有嘅

真

(蝕) 錢就有嘅

柒少陣啦大佬
又講埋啲違反物理定律既野

佢蝕錢在於投資錯誤啫
但靠堆感光元件已經賺到Fatfat

岩岩入手 覺得佢d電去得好快 有冇得搞

點快法? 100% -> 0%嘅SOT 8個鐘到

原來新機連xperia loop都冇埋

冇錯

正常冇得搞
5.5-6.5hr係正常

得罪講句呢到得你先玩到咁耐
其他人同我一樣行data都係頂盡5.5-6.5hr
你個8hr我除左長連wifi未試過得

觀點角度唔同啫 20-30%叉電嘅話1我都係6hrs左右

我玩到14-15%都係5.5hr-6
所以我寫6.5係有多冇少

我用返把公尺度啫
我寫得好清楚係100→0

屌想跳船

快啲跳 好行唔送

走吧，唔送喇

其實有咩吸引

終極大mon, 方正機身, 摺機

終極大mon, 方正機身, 摺機 <-- 優點嚟架咩?

我以前用日系摺機，有情意結，雖然摺合方式唔同

個Mon 中間會成條摺痕 wor
同埋個 camera module design 好樣衰

著mon正面望係唔會有痕

camera module呢D人人喜好唔同

淨係個大mon都已經夠殺

想整部4a 好拿抵

我都覺但買來都係志在紀念

玩過Z flip
我覺得痕係幾明顯下

想問吓大家
Xperia 1 II
內置嗰個 3D建立工具,
大家開咗再按掃瞄 個App會唔會Crash?
Thanks

會啦
我諗係因為冇咩人用所以停咗support

是咪online store先有野送？

我有部3a都想換

歡迎你

唉

不意外

是日用電量參考
不得不說Sony機啲Optimization其實做得唔錯

佢講乜？我個usb明明好正常，佢話我用唔到。sony係咪電子垃圾？

detect到水呀戇鳩
第一日用防水機？

我邊撚到有水呀，uab全新買返黎，屌。sony正垃圾

插window無反應，插apple電腦又無反應

今日落雨喎ching

真係未見過咁多問題嘅用家

係部機多問題，我插電話一啲反應都無。又唔知係邊到set.我諗真係要上sony到屌

第一次用電話用撚到火，sony正垃圾

但係你連screen cap都可以咁核突

我cut左係咁啦，sony正垃圾

cut咗係咁？

你真係弱智到迫我係咁用所羅門啲Emoji

對唔住我已經好客氣

究竟點樣Cut先會搞到成張圖變形

sony好垃圾。真係用撚到炆

留名你過檔嘅話會俾隔籬po啲人笑鳩

8千蚊買部咁既垃圾機返黎好唔撚抵

咩色機 同你買

都要睇邊個用架
畀S20 Ultra你都冇用啦

正正常常嘅機都用到咁
一係部機係機皇
一係個人係神手

是撚但啦
總會有hater

佢點止Hater
我把口咁善良都忍住屌鳩人

忍唔住

之前試過，換咗第二條就冇事。應該係條線cheap

點睇都係hacker喇
人用機佢用機咁多問題

我都想知

人問題
未見過咁揀柒

咁佢真係揸住部真機你吹佢唔脹
除非啲圖都係假或者偷架啫

btw對Note有冇興趣

冇特別多支筆咁大吧電又細左
鏡頭又係s20u個套係樣靚d
galaxy z fold 2就真心正

細note明顯係谷人買大note
商業真係商業

聽日我就去sony到睇下係機問題定人問題囉

Samsung搞 pro video mode
點睇都易用過sony

咩顏色 同你收

笑4

屌那星第一次見人cap圖可以cap到變型
Ching有冇教學

其實hx同ultimate一齊開會點

1ii開ultimate
wf1000xm3開hx

其實好耐之前已經有得用

最唔明佢話就話可以開放周圍手機
結果要加咗對方email先連到

我都想學

會拆聲 熄咗hx會正好多

係咪弱智，佢咪叫你如果無水「若要連接裝置請輕按這裏」

佢係呢到出咗名唔係Hater就係弱智
成日明明自己On9就屌Sony部嘢廢
十足十廢老

Galaxy Note20 5G USD999
Galaxy Note20 Ultra 5G USD1299
Xperia 1 II USD1199.99

Sony唔減夠100usd以上都幾難競爭

用緊s10+, 如果轉1 II 是否不智

習慣到少咗啲default功能就Ok

想跳咪跳囉
反正你都成日吹奏完部機就跳船㗎啦

note 20細機閹得太多

問題係Sony係市場上佔緊下風
價格要吸引啲先搶到人

想知人哋有無得拍片中途改ISO同快門，有嘅話Cinema Pro真係可以收一收皮先
人哋仲有得揀邊粒咪或者用耳機收音

拍片來講Sony可以話係世界級垃圾，1080p都可以係偽1080p嘅時候，虧佢仲用來做賣點

如果要Del app嘅話第一係NewSuite，第二一定係CinemaPro

Note20 Ultra個入場費好似係得128GB。
我就唔信嚟到香港Note20 Ultra會賣128GB，應該又係Note20 128GB然後Note20 Ultra就256GB、512GB，最後Ultra嚟到香港又係一皮無走雞

但係Samsung市場有慣性，你唔進取啲打價格戰好難贏人

有Photo Pro做對比就知，Cinema Pro根本就係hea出，得個UI懶pro，乜柒都做唔到

啱，所以Xperia 1變咗孤兒機

唯有寄望下An11會唔會搞搞佢因為可能唔使再理XZ2/3嘅時候，先玩到新功能，當然我都希望可以畀XZ2/3升埋An11

好記得某ching話Sony個multi-tasking係垃圾

轉note20 ultra

4k60 16:9呀，咁基本既野都無

今次1ii 已經叫引到一班人會考慮幫襯

真係可以考慮再低少少
7000頭到中會更加好始終你係有啲嘢比唔上其他廠

佢預你真係當拍電影咁拍同埋有後期剪輯，但係又冇一個好好嘅手機剪輯配套畀你去咁做，呢種造手機嘅邏輯真係Sony死症

無爬文，想問吓有冇巴打都係咁嘅情況
desktop嘅icon突然有一個隱咗形

負皮打手停咗工咁耐又出沒

有

呢個真係on9，無啦啦變透明

睇各位屌都唔係屌硬件係屌軟件？

我係，因為硬件冇得補救但軟件有

屌用落體驗有落差好正常姐
sony成日都伏鳩我

除了像素提升外，Note20 系列亦新增了專業拍片模式，當中除了與 S20 系列一樣支援 8K 拍片外，8K 影片長闊比更可選擇 16：9 甚至 21：9，在 Samsung 手機上可說是首次。此外，拍片時如果想進行縮放，更設有條狀操控棒，用家只要拉動標示，就可以操控縮放速度。而最體貼的新功能，就是首次加入可以在拍片時自選收音裝置的功能，用家可自選手機上的指定咪高峰、USB-C 有線收音咪、甚至可破天荒選擇以藍牙無線咪收音。以後大家要在拍片時獲得清晰人聲效果，就不用再另找錄音機錄音，之後再透過剪片軟件將聲畫合併同步那麼麻煩了。

屌你睇下人地幾方便

冇可能
xperia1m2網上測試同用落都唔會點kill app
應該係講以前sony 少ram個陣

開個頭做個樣比你睇就當做左野

有落差好正常啊，不過機都未摸過就吹奏都幾好嘢

次次我都係用完先吹奏同屌問題架喎

呢個咪prove緊唔會kill app
讚緊sony做得好
我係串緊之前有ching話sony ram太少搞到啲app要reload

sony成日伏你咁你快啲跳船啦

所以我成日買完sony幾個月就跳
用得最耐係xzp

好勁
超勁
快啲賣Q左部X1ii佢買三叔啦
仲係度做乜姐

唔好返嚟啦，留係其他船到啦
sony只會一直伏你

Samsung拍片屌打Sony係事實
就算講專業都唔覺得CinemaPro有幾專業
煩過閪就真

發悔氣呀死忠
就係因為你呢d人只會盲撐間公司先唔會進步
Sony mobile比人屌左咁多年呢2年先叫好d
唔繼續大幅提升產品競爭力連個幾10萬銷售額都會玩完

拍片我領部A6400出黎啦仲手機

我買部X1ii領黎 捽下兩登 捽下 Twitter 影下snapshot
拍片跟本唔care

21:9 電腦睇麻煩
真係死症，唉

但係Sony係用專業拍攝(連埋拍片)做賣點，有啲位唔值得支持就係唔應該支持，如果唔係Sony點進步呀

其實如果淨係上下網睇下lihkg 反而唔應該出x1ii
得60hz mon勁唔爽

其實我唔知你地D眼係未真係咁勁
可能人到三十開始老化
我真係睇唔倒有問題

你長期使用過90hz mon以上既機 一定睇到有分別
唔好自己呃自己覺得無

一樣還一樣
我唔係拍片搵食 好難評cin pro對果類人好唔好
只係明顯呢個app對是但鳩拍就一定唔好

講真電話個sensor咁Q細去吹奏佢拍片幾勁幾勁做乜勁
睇下條on9上面講用A7S3做比喻就知佢剩係係度鳩up

各有各市場，有啲人係追求流暢度，始終QHD其實都已經夠清

得得得
我個170Hz moon下星期到
到左再講

都係嘅，其實我都係想Sony真係搞好啲基本功先，排線呀工藝呀硬件嘢點都要係1III先睇到有冇進步，但1II至少你軟件仲有得執執

High Refresh Rate點都要做架啦，我唔信Sony下年新機唔跟囉，唔通到時你又屌Sony出120Hz mon?

到時佢就會話正到仆街 黑科技ga la

支持Sony唔一定要連佢啲缺陷都死撐嘅

我用左iPad Pro 2018兩年日捽夜捽
真係唔知捽左咩咁勁
打機fps就好覺眼既
捽字究竟好左邊呢？
咁領170Hz黎試下囉

你用手機淨係捽字啫，人哋用手機唔係呀嗎
Sony做手機都係睇成個市場架啦唔通淨係做畀fans自己打飛機咩

睇唔到係好事黎
同d人聽唔出分別一樣就唔使玩耳機同音響

人地係自動模式下做埋sony做到既野仲可以再手動調教參數，好心sony學下人喇

再唔係就學下apple個高動態非hdr拍片格式
全自動搞掂你所有野

而家自動又唔多掂手動又麻煩兩頭唔到岸到底想點呀

qhd 120其實最平均
因為我之前買過既27吋 4k 144 睇落係非常精細

咁又係，耳機撚洗好多錢

So?
我唔鐘意三叔咁「自豪」既自動調味精色
你影出黎個product我跟本就唔鐘意咁佢幾「勁」關我咩事？

我都支持QHD 120Hz，當然你留埋4K 60都冇問題，始終有啲人係需要高解像多啲

2k 120hz應該係近年最理想
黎緊pixel5都上120hz

以sony既人手真係好難搞

我都唔知

講咩都假……
我求其買部A7S都可以拍片中途轉ISO轉快門，佢拎CineAlta個名出嚟連呢啲基本嘢都無一定要拍前set定，又唔係真CineAlta大機咁內置ND，點用呀大佬

人哋有埋收音源揀，Cinema Pro

仆街，原來係我條usb線問題

佢呢個軟件根本就唔係預你用嘅
係同人講我有同電影部門合作咁解咋嘛

人問題多過usb線問題囉
你係咪唔用原廠線呀

屌，你話你係咪柒

佢用濕鳩華為5A線呀

老老實實佢連General Recording都可以係偽1080p，都冇咩好講

買左條30蚊日本usb.又無問題喎，原來華為同sony勢不兩立

佢應該買左垃圾線
條友真心柒

ps:我張圖都係crop出黎

華為同好多廠都勢不兩立啦
成日問埋啲智障問題又賴鳩Sony廢

講專業？
早幾年前嘅LG V30已經吊打啦

佢智障咗好多次 係我先咁大方應佢

華為條自私線改過野唔出奇
真係好柒

但佢個ui真係唔好用

佢哋今年都唔好意思再sell個Cinema Pro，因為唔識嘅嚇死識嘅笑死要用嘅屌撚死

依下年設計思維手機中既a7s3
我大擔估計camera pro會加拍片mode

有人歡喜有人彈
未有官方解決方法前咪用住Nova先囉

係就好呀，連原本個相機app都收埋皮，一個Photo Pro或者改名直接叫Alpha Camera算啦

個裝app bug到依家都未改，安裝完個app之後要自己拉返出去主頁

原本個相機App仲要用來做前鏡同qrcode reader

用慣大陸機點會慣原生an要用腦

唯一認同佢係宜家個Launcher真係唔夠2017個啲好用，強烈要求加返手勢操控改返返來

先唔理係咪Fake news，如果5II真係Support 120Hz
1II要做返都唔係難事
我支持搞返FHD+/QHD+ 120Hz、UHD 60Hz

以sony性格佢係唔會加新野比你
加一個刷新率要由觸控調色全部由頭寫過
唔係copy and paste咁簡單

遲到好過冇到
5ii有1ii冇點講得通

sony加番我龜頭煲湯

前鏡cut撚埋佢，機背全部用鏡色算啦
QR code reader真係可有可無

生無可戀

lg好似最先玩pro

冇衝突
5ll睇死都係1080 120

1080咪1080
我都想要

我賭j唔會有
唔好ff咁多

sony a7s3個新介而面都冇下放比舊機喇

隔年產物冇得比較
即係個道理係冇理由XZ1大過XZP嘅

Code reader 點會無用呀？
唔係剩係支那人用支腐包架

佢意思係google play都down到

ok bor

往年一個月就跌

今次咁耐都唔跌價，又無嘢送
一係就太好賣，唔洗跑數
一係就One Sony 後跟相機嗰套，“買就買，唔買過主”

台灣個價跌得勁快 香港死都唔跌

台灣個價本身定太高
香港個價本身已經平6000台幣呀

已經跌到平香港好多

其實都係差幾百

我覺得大家可以期望下

其實dl app個bug係咪冇諗住fix?

你講放桌面嗰個？幫你問下

係 應該簡單嘢黎

通常賣得差d鋪會自己減
但今次唔似

我上次report係6月尾
應該冇咩可能7月版本就fix
8月版本可以再睇下

直接熄左

啲人睇中外型、蔡司同PhotoPro

二手7000蚊比你要唔要？

今日終於忍唔住7380入手

開定新Post

[罪大滔天] Sony Xperia集中討論區(53) - Xperia 1 II 進化之路

咪害人啦屌你咁撚鐵手
部機實好傷
$4000都唔要

又唔肯認係自己問題
成日賴鳩Sony

咩顏色

紫

過兩日去買部黎做地盤機先

寧願畀個好啲嘅主人

BTW Sony 畀咗萬二分保證大家呢部機唔止得呢啲
宜家先係起步 希望唔好令大家失望

爆料表示下年機型成本追平samsung
不過下年係瀏海

唔理啦起碼呢半年玩好部1II先

今年暫時未有機靚過Sony呢部

今次香港好賣。
台灣有Sharp R5G做對手，香港日系得返佢

留名又拎多年Reddot設計獎

唔知呢個銷量會唔會令到Sony HK勤力啲更新

個側面感應模式如果帶左保護套好難禁到，有冇咩套好用？

校內緣作業啦
佢本身設計畀xz3呢啲曲mon所以先咁難撳
1同1ii呢啲平面機用內緣作業會好啲

自己搵

電池：3,730mAh 電池
完